聽朝搭狗鐵airdrop啲咩好

如題 太多資訊 好想spread 唔知share邊樣好

沙田挾度歡迎既片/youtube link

推 想send比人

都有諗過 但想谷下啲新聞先

有冇原片可以post比我save，fb見到 但save唔到sor

[ 國際關係戰線 ]
為左亞馬遜森林，
麻煩香港人即刻同我戒食牛！
立即發起"戒食牛行動"文宣
香港仲要係入口牛肉最多既地方！

中港食客無牛不歡 禍延雨林

The Amazon is burning because the world eats so much meat
By Eliza Mackintosh, CNN

當大家打緊國際輸出革命，全球各國都幫緊香港人發聲既時候，另一單近期最大既新聞就係亞馬遜森林火燭，而香港竟然係入口最多牛肉既地方？？？

唔該，依家香港軟實力啱啱先建立到，出國同人講自己係香港人，人地都會知你係民主鬥士，你唔會想又加返條破壞環境既罪名呀嘛？ 就算無人怪香港人，依個都係再次展現香港人人性光輝既重要機會！

我知香港其實只係做轉口港，但做PR 唔好淨係成日掛住理真相係點

政治d睇件事，如果香港人肯發起戒食牛行動到全世界都知道，今次會係一個為香港人branding既絕佳輸出革命機會。

即刻發起戒食牛肉行動！！！！
以示香港人面向國際，對國際社會既責任感！！！！

謝謝 聽日會send!

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法